Kobe bryant 季後賽之路, 絕對係歷史上數一數二困難

1. Kobe bryant 擊敗50-勝場球隊達25次, 歷史最多 (第2係Michael Jordan, 20次)

1997-98 Seattle SuperSonics Record: 61-21
1999-00 Phoenix Suns Record: 53-29
1999-00 Portland Trail Blazers Record: 59-23
1999-00 Indiana Pacers Record: 56-26
1999-00 NBA Champions
2000-01 Portland Trail Blazers Record: 50-32
2000-01 Sacramento Kings Record: 55-27
2000-01 San Antonio Spurs Record: 58-24
2000-01 Philadelphia 76ers Record: 56-26
2000-01 NBA Champions
2001-02 San Antonio Spurs Record: 58-24
2001-02 Sacramento Kings Record: 61-21
2001-02 New Jersey Nets Record: 52-30
2001-02 NBA Champions
2002-03 Minnesota Timberwolves Record: 51-31
2003-04 San Antonio Spurs Record: 57-25
2003-04 Minnesota Timberwolves Record: 58-24
2003-04 NBA Finals
2007-08 Denver Nuggets Record: 50-32
2007-08 Utah Jazz Record: 54-28
2007-08 San Antonio Spurs Record: 56-26
2007-08 NBA Finals
2008-09 Houston Rockets Record: 53-29
2008-09 Denver Nuggets Record: 54-28
2008-09 Orlando Magic Record: 59-23
2008-09 NBA Champions
2009-10 Oklahoma City Thunder Record: 50-32
2009-10 Utah Jazz Record: 53-29
2009-10 Phoenix Suns Record: 54-28
2009-10 Boston Celtics Record: 50-32
2009-10 NBA Champions

2. Kobe bryant 面對50-勝場球隊達35次, (應該係)歷史最多 (第2係Tim Duncan, 28次)

3. Kobe bryant 打左220場playoffs, 從未面對勝率50%(即41勝)或以下勝率的球隊 (Michael Jordan 2次)

4. 2008-2010 堪稱東西岸強弱懸殊最誇張的時期, 其中2008及2010, 西岸排名第8 球隊勝場係50場, 此勝場於東岸排第4
換句話說, 東岸最尾4支季後賽球隊放入西岸, 全部入唔到季後賽

好彩樓主冇拉埋foj 黎講
因間又引啲沾狗入黎

以前西岸真係好鬼勁

唔會有占狗入黎吠

對70勝球隊系列賽勝利

狗比： 0

FOJ： 1

高下立見

50勝唔難，馬刺都連續唔知幾多年做到，但去到70勝就好似歷史得3隊

咁快出絕招？ 咁鳩比得翻強姦贏到占皇

對regular 75%勝率球隊系列賽勝利

kobe： 0

foj： 2(10-11 bulls, 73勇 ,)

總結，狗比只係識蝦中游隊，對住真強隊含曬撚

駁唔到

留名睇人quo第一句黎抽Kobe > MJ

係因為東岸弱先可以俾d閪陣都有50勝啫

好心kobe 就摺埋收皮啦 退左休咁耐班fans 仲死唔斷氣啄撚住foj😂

無提過呢三個字wor

2002 Lakers vs kings

頭幾年做副手

你睇下佢對上一個POST係講D咩咪知

1. Kobe bryant 擊敗50-勝場球隊達25次, 歷史最多 (第2係Michael Jordan, 20次)

1997-98 Seattle SuperSonics Record: 61-21
1999-00 Phoenix Suns Record: 53-29
1999-00 Portland Trail Blazers Record: 59-23
1999-00 Indiana Pacers Record: 56-26
1999-00 NBA Champions
2000-01 Portland Trail Blazers Record: 50-32
2000-01 Sacramento Kings Record: 55-27
2000-01 San Antonio Spurs Record: 58-24
2000-01 Philadelphia 76ers Record: 56-26
2000-01 NBA Champions
2001-02 San Antonio Spurs Record: 58-24
2001-02 Sacramento Kings Record: 61-21
2001-02 New Jersey Nets Record: 52-30
2001-02 NBA Champions
2002-03 Minnesota Timberwolves Record: 51-31
2003-04 San Antonio Spurs Record: 57-25
2003-04 Minnesota Timberwolves Record: 58-24
2003-04 NBA Finals
2007-08 Denver Nuggets Record: 50-32
2007-08 Utah Jazz Record: 54-28
2007-08 San Antonio Spurs Record: 56-26
2007-08 NBA Finals
2008-09 Houston Rockets Record: 53-29
2008-09 Denver Nuggets Record: 54-28
2008-09 Orlando Magic Record: 59-23
2008-09 NBA Champions
2009-10 Oklahoma City Thunder Record: 50-32
2009-10 Utah Jazz Record: 53-29
2009-10 Phoenix Suns Record: 54-28
2009-10 Boston Celtics Record: 50-32
2009-10 NBA Champions

2. Kobe bryant 面對50-勝場球隊達35次, (應該係)歷史最多 (第2係Tim Duncan, 28次)

3. Kobe bryant 打左220場playoffs, 從未面對勝率50%(即41勝)或以下勝率的球隊 (Michael Jordan 2次)

4. 2008-2010 堪稱東西岸強弱懸殊最誇張的時期, 其中2008及2010, 西岸排名第8 球隊勝場係50場, 此勝場於東岸排第4
換句話說, 東岸最尾4支季後賽球隊放入西岸, 全部入唔到季後賽

5. 歷史上只有4隊於季後賽中, 連續擊敗4隊50-勝場球隊, kobe bryant 獨佔三次

94 Rockets (被稱含金量高的一冠軍)
01 Lakers
08 Lakers
10 Lakers

咁你可以去隔離po 黎挑機, 等緊你覆
呢個po 冇提過lbj

係一堆50- 勝場球隊入面拿50勝, 其實好高難度
即係西岸球隊近乎每2場, 有1場面對強隊
同而家情況比差好遠

舉個例, 今年只有Rockets Warriors 50-勝場, 你想唔想像到當年8隊50-勝場有幾難?

另外, kobe係好命食正kd harden ad wb curry kt aldridge lilard conley marc bg daj未完全成長
第一, 你將kt aldridge lilard conley marc bg daj 擺上黎比較? 呢堆人其實每個時期都有好多, 放唔到歷史上比較

而家某人的對手係wb harden curry kd ad
你睇番kobe 對手, wade duncan nash kg dirk iverson kidd carter howard
到底邊個對手先勁d?

Kobe 不嬲勁

kobe至少3次黑哨
00年對por
02年對kings
10年對塞
而08年對塞被黑，所以同10年黑哨抵銷返
01年應該係最乾淨嘅一次

至於foj 3冠有幾多黑，唔評論

kt aldridge lilard conley marc bg daj都擺上黎講真係得啖笑

cwebb 都比你吹到廢
1998-99 All-NBA (2nd)
1999-00 All-NBA (3rd)
2000-01 All-NBA (1st)
2001-02 All-NBA (2nd)
2002-03 All-NBA (2nd)

2001年, kevin garnett 帶隊47-35, 22+11.4 1.4stl 1.8blk 屈居2nd team
Chris Webber 壓制kevin garnett, 奪得1st team
當年1st team 陣容
Shaquille O'Neal C Tim Duncan F Chris Webber F Allen Iverson G Jason Kidd G
2nd team
Dikembe Mutombo C Vince Carter F Kevin Garnett F Kobe Bryant G Tracy McGrady G

連cwebb 都敢話廢

對過呀
輸2次 finals 囉

擺龍門?
對過就叫算啊? 咁kobe 全部都叫對過啦

duncan kg 果陣咩歲數, kobe對既係全盛時期既佢地

Foj 總冠軍：含金量最高

其他隊總冠軍：含金量低，黑哨黑返黎，抱團

Foj總亞軍：含撚量高

love 都幾勁wo 咁

cwebb頂盡love水平

一開始我就冇計既

但之後又係你自己話對過就算

想點啊

你會唔會話wade duncan nash kg dirk iverson kidd carter 係佢主要競爭對手啊

請問當今大前有邊個勁得過C Webb?

求下你地班細路咪撚再討論落去啦
我而家睇playoffs d防守強度真係睇到眼都突呀
你用呢個年代既人去同上一個年代比較
自己去youtube睇片啦

點解LBJ打到而家都仲可以咁高效?
除左佢自己Keep得好好之外
而家既防守同03-2012年間比都差好遠

特別係第一步之後既help D, contact
同埋禁區防守

佢先可以咁come打

唔好再弱化上一代人啦唔該,
CWEBB同LOVE差唔多?
屌

對住強隊真係含哂撚
睇冠軍次數就知

LBJ 9次

KOBE呢? 得一個ring
屌
(頭三個唔計, 人地送, 第五隻GASOL 送, 第4隻, 黑哨, 但算)

AD

先唔好講ad 有冇帶隊入西決
等ad帶隊入多幾次playoffs 先講

仲未計西岸有咩人防守kobe
早期有保雲,鎖喉手bells
二連時期有全盛阿逹斯,巴提亞輪佢
仲有馬里安, OKC果陣ga拉登
西岸打入final全部都惡戰連場
果個年代仲要一堆外線stopper
果時真係正好多,食位攞個波都已經打交咁

FOJ要打jimmy butler,PG,PP,Iggy,KD,Klay,Green

我屌你老母
08至10年嗰三年打咗13隊50勝球隊

講到好偉大，其實只代表常規賽打得廢

kobe 班隊友咁撚勁

剩係打呢隊all time第二強既湧都打四次啦

00同02唔洗理啦 對狗鼻成就無影響（連登入面）因為一提都會比人話痴

利申：非狗鼻迷

我簡單list下常規賽平均數據，playoffs lbj打東岸未必公平，唔全面，其他之後慢慢傾。

得分：mj
(mj 31.5 vs lbj 27.2, mj 十次得分王, Lbj 一次)

防守：mj
(mj 九次防守一隊 加 一次最佳防守球員, lbj 五次防守一隊, 單防Mj應該勁啲, 唔同意一齊討論下)

失誤數：mj
(mj 2.8 vs lbj 3.5)

進攻籃版：mj
(mj 1.7 vs lbj 1.2)

防守籃版：lbj
(mj 4.6 vs lbj 6.1)

助攻：lbj
(mj 5.4 vs lbj 7.4)

偷波：mj
(mj 2.5 vs lbj 1.6, mj 三次偷波王)

封波：打和
(mj 0.9 lbj 0.8, lbj有追魂block，mj都有，mj甚至有一季場均1.6次封波）

命中率: 打和
(mj FG% 50.5% vs lbj 50.4%)

體能：打和
（上陣時間 mj 38.6 vs lbj 38.8, playoffs: 41.8 vs 42.0)

心理質素：當打和

屌 點解樓上條弱智可以講得出chris webber係同kevin love同一個level?
我係你真係快啲潛水算啦

除左細ai,仲有邊個真係可以叫防守專家
阿逹斯講緊係果個年代唯一一個外線拎到拎最佳防守球員

強甲 : Stockton = Steve Blake

為左吹契狗鼻吹到Jimmy,PG,Klay唔係防守專家

同保雲,阿逹斯原全無得比
阿逹斯拎最佳防守果個年代,
啲對手係big ban,kg,莫寧,莫湯寶呢堆
你覺得pg,klay防守同佢同一level
咁我地唔洗討論落去

Jimmy Bulter, Paul George 係防守專家
但Klay Thompson 唔係

淨係一件kawhi都完爆你上面講個班傻仔啦

pg單核挑三核…仲要斷腳…點玩…

如果頭3冠唔理，咁可以當佢拎兩次
因為08同10總有一次，再加09

foj, 16年g5, 13年g6, 有人話對雷都係好撚黑
我自己就肯定對勇係黑返嚟，對刺算黑定主場雞有得拗，對雷唔評論，雷入總決都係黑返嚟

條友咪係話stockton = blake嗰條友囉

呢次就唔幫你了笠水狗
kawhi連攝腳狗都搞唔掂…佢打攝腳王保雲應該兩季收皮
好彩叫同隊，唔會比佢攝到

我仲以為樓上quote我句野位巴打講笑
咁宜家我明哂

笑而不語

人地都未撚出世，有撚睇過kings未

笑死,完爆
你根本無睇過保雲,阿逹斯,巴提亞,bell防守
保雲唔洗啦,zip腳出晒名
知唔知點解叫鎖喉手,因為真係會鎖你喉
你講果班,原全兩個level

人地都未撚出世，有撚睇過kings咩

love都可以同cwebb比

樓上話kawhi防守完爆保雲,阿逹斯,bell
我真係笑撚死,睇過未

10－11，公牛單核挑三核
當年kg 04都係常規賽勁，但一打playoffs都係比第四嘅ok組合強姦？

利申：唔係話占士唔勁
至於73勇方面，好似有小小黑？
同埋東岸易入好多finals

咁你學乜人拎最佳防守球員出黎打飛機啊

講最佳防守球員，kawhi多過世界和平啦

姐係評狗鼻既對手就可以拎獎黎j

foj對手又唔計?

我敢講，講防守，kawhi一定完爆世界和平保雲bell。

D 00後占狗一時一樣

早兩個星期先屌LOVE 係二線. 幫唔到我皇手

宜家又吹到LOVE 勁過Webber

完爆
屌我真係廢撚事同你講
晒鳩氣

講以前同依家防守最大分別咪hand check

但明明狗鼻先係無左hand check後最得益者

一無hand check就由27ppg升到37ppg

屌你老母仲好意思突個龜頭出黎講防守

Love有冠
Cw無冠，邊度夠Love黎呀

利申：當年kings唔應該被黑

有野你就講啦，數據又無榮譽又無，鳩up當自己係權威

返去屌自己老母啦傻閪，咪話我睇死你，連hand check係乜你都應該唔撚知。仲學人扮老屎忽

取消hand check 有利外線球員發揮
同時, 冇新規則有利內線球員發揮
所以, 取消hand check 令外線球員掘起, 內線球員相對遜色

更重要係, 取消hand check 有利突破型球員
同時, 冇新規則有利內線球員發揮
所以, 取消hand check 令突破型球員掘起, 外投型球員相對遜色

所以, 到底邊個先係hand check 有大利益者?

我唔係幫邊個，純綷

咁mj咪好撚痴線 有hand check都常規賽試過37ppg同埋十次得分王

係，所以佢先係歷史最強

artest 係煩啫, 痴實晒
但完全無腦
同宜家beverley 差唔多

kawhi ai 呢d 食埋腦

09其實都好辛苦
西決對全盛Camelo
仲要比個茅西Jones check住
總決對prime魔術 仲要打OT

班占狗真係好撚煩 每個人都有自己鐘意嘅球星 都想自己鐘意果個係第一 但班占狗就成日踩其他人 黎抬高占屎 得占狗會咁做 班小學雞fan真係好撚煩

全盛love 勁好多啦
成日50 分30 板, 又有3 分
webber 最多咪弱化版alridge

大家係咪唔記得左吾皇打贏過活塞5虎
依隊野 個人防能力同團隊防守能力都好撚勁

連Webber 最勁個樣優點都唔識 用LA比真係膠都廢事比

Webber 傳波組織 內線黎講係頂級水準

02湖狗 史上最黑 果場都未同你計

ching ho ball

強姦告唔入都格硬話係，其實幾戇鳩

利申：非狗鼻迷。

09年潮人打火箭好撚茅

當年呢隊活塞東一，但得53勝，應該無全盛咁勁 但西四西五已經係51同52勝

東四嘅騎擺喺西岸喺西六 第一輪就要對58勝嘅西三刺

利申：唔係話占士廢。

小心俾占狗咬

不嬲無計落狗鼻嘅成就上

有oneal係度對面幾多勝有意義咩

依十年總決賽 最好睇都係10年 潮對塞

強如占士有三巨頭都輸比牛仔同刺

11都好睇 dirk幫占士老母教仔 扮咳

kobe輸活塞同牛仔果時 全世界又咪以為佢蠃硬

岩呀
你睇下kawhi 守到LBJ 係決賽咩撚樣?
有幾多場打決賽係20分都冇果陣?

你睇下高比?
比阿提斯同比提亞輪住防打哂交
拎40分係PO

高比咁廢,都拎到40分,
果兩條友一定係垃圾啦

我屌你老母姓屈架?

高比得35,幾分一場咋
撚有37分呀?

List左7個人有4個同一隊......................

即係代表有勁人唔一定贏嘅 有奧尼爾同占士都未必贏啦

我係想講狗鼻同foj面對既防守壓力應該係同一級別。

我完全唔覺pg，bulter，kawhi,iggy係防守上會差過bell,world peace,Battier

打錯，不過8分都好撚多架喇

金塊ZIP腳JONES, JAZZ AK47, Boston James Poesy, Tony Allen

呢度既人睇波冇幾耐
但係由02年左右開始有一個term, 叫Kobe Stopper
果陣聯盟好多防守好球員, 都會比人叫Kobe Stopper
我真係唔撚覺得
呢5年NBA既防守
係好得去邊

你要笑取消hand check?
今日NBA 直頭係冇左hand check最冇防守既一個時代

08年boston 已經偷偷地照打聯防
而家時代變左冇聯防, 但係禁區contact都冇咩
打埋d 5少陣, LBJ呢D身型過左第一步, 就冇第二第三個

以前?

當年活塞一堆球員砌嬴而家嘅所謂防守專家啦
03-04賽季活塞場均失分唔超過85分, 而季後賽更只係比一隊波過到100分, 主因係個場打左3次加時...
當年d防守根本差唔多人手一個士把拿咁濟, 小朋友就自己上youtube搵黎睇.
不過如果擺呢隊活塞係而家個濕鳩NBA制度上, 屌你打一節全部畢撚哂業都似....
尤其打勇士的話, hi撚到kd個波皮都吹, 真係屌你老母

狗鼻西決同總決賽（甚至計埋第二round）應該同占士總決差唔多

單防同聯防個分別你明唔明?

LeBron剷得咁入效率係因為佢打禮炮團，連中鋒都射3分拉spacing，自然無人好肯去夾佢

kobe個期中鋒唔識射 gasol未有3分，odom亦都唔係好準，咁自然比人收窄黎守

但講單防，我完全睇唔出kawhi,jimmy,pg會差過古人

點解占迷唔入呢個PO 屌人
要係個講KOBE既PO 係咁咬人???

晒氣啦,同啲小朋友講
話kawhi完爆阿逹斯果班
我即刻慳番淡氣
講晒粗口以為好型咁

我屌呀 條片

如果係占士應該屌撚到球證死撚咗為止 已經有個畫面喺度

利申：唔係話占士廢。

LBJ 今年D波, 過第一步, 壓上身, 有contact, And 1

壓上身 咁俾面

直頭根本係用手推開人

Artest係癡實哂之餘可以無啦啦唔知邊到申隻手出黎撩走你個波，佢防守方面肯定唔係無腦

佢反占假膠黎架
周圍幫占士招緊haters

係球球好似隻牛咁烏低身用個膊頭衝入去撞跌籃底條友之後仲有foul有罰球射
根本似打交多過打波
上次睇住佢用呢招撞生命石搏到and one，諗返起都覺得危險

揼爆自己隻手 心理質素都打和

樓豬快啲走

第一步 推開人
第二步 發覺推唔開
第三步 避開條友
第四步 入樽！

一代不如一代
以前防守真係勁過宜家
當你見過iverson同kobe當年比公牛時期Jordan守個陣，再對比宜家真係

講得出bulter pg個d都叫防守專家真係笑而不言。。。
麻煩你地睇返prince守kobe個陣點守先好話人係防守專家啦

以前防守係專搵人守死一個，對手上場你就上場守，落場就落場抖

認同上一輩防守球員好過宜家
宜家只會認同kawhi係防守專家

斷章取義到
上面都講以前平均實力勁咁多 西岸有成8隊50勝 咁仲點會咁易出到70勝？你又識講70勝得3隊 data咁少咁極端都拎嚟比
Spurs做到係人地勁 講到唔使出力就50勝咁
反而近年勇士獨大 先有70勝 又咁啱撞到LBJ 咁都可以拎嚟J 你占迷都唔好咁出面呀

利申 非鳩比非占迷

68勝牛仔又係因為西岸太廢?

如果kobe bryant 甚至michael jordan 身邊都有一堆三分炮
而又享有單防的防守, 真係想像唔到結果會點

詹姆斯歷年季后賽對手勝場數與西部相同名次以及科比對手歷年勝場數的比較

大家歷來詬病詹姆斯所在的東部分區對手弱。那麼，東部究竟弱不弱，弱的話有多弱，我們用詹姆斯歷年季后賽的對手勝場數和西部相同名次對手勝場數來作為對比。同時，我們也看一下，作為經常對比的兩個巨星，科比的季后賽對手勝場數是怎樣的呢？

若不喜歡看數據，那麼我們總結一下，三者的比較圖為：

註1：所有數據都是我手動整理，可能由於疏忽存在一點差值，但是不影響結果。
註2：有兩個賽季為縮水賽季，為了便於數據統計，三者按照比例換算成為82場情況下的勝場數。

那麼，結論有哪些？

1. 東部球隊確實弱，而且東部弱隊之間的比賽更多。所以即便是同樣的勝場數，東部球隊也要比西部球隊含金量低。

2. 詹姆斯季后賽的對手，無論哪一輪，都要比西部相同名次情況下的對手弱很多，而科比前二輪的對手，都要高於平均水平。若拿詹姆斯和科比相比，首輪詹姆斯的對手比科比的（41.4 VS 49.9）要少贏8.5個勝場，次輪是6.2個勝場（51 VS 57.2），分區決賽（54.2 VS 57.9）是3.7個勝場。這個比例，說老實話，非常非常大。可以這麼說，二者的對手如果是在武俠小說裡，可能根本就不是一個等級的。

3. 對手弱，就更容易拿到好看的數據，這個總是撲滅不了的真理。引申一下，詹姆斯的季前賽數據的含金量和科比應該不是一個檔次的，畢竟對手弱的多。同理，和其他常年在西部打球的球星比，比如杜蘭特，鄧肯，司機等，含金量也應該打一個折扣。

歡迎討論。

轉自hupu

我幾時有話西岸廢
我意思係 當時高手雲集 邊會咁易俾你獨大到70勝

狗比玩禮炮團既話連狗刺，太陽都過唔到啦

如果

高手如雲有68勝難定廢隊刷73勝難?

咁你又拎70勝做例子

大帝火箭都過唔到

我問到你啊。識唔識標點符號啊

我問緊你啊。識唔識標點符號啊

係難呀 但你轉移話題做咩 ？？
我一路都狙擊緊你個70勝理論炸喎 避完未姐

73勝難定68勝難?

何以見得呢

我知道占士即使有禮炮團, 但冇左三巨頭, 都一樣奪唔到冠
換句話說, 占士唔係玩禮炮團, 係三巨頭先贏到

你仲未明
我慳返啖氣好過

就咁睇，狗鼻首輪同占士差唔多，但次輸竟然仲難過占士預到嘅東決

省下啖氣返去見你全家最後一面啦傻閪

傻鳩logic都未搞清就喺度死磨爛磨
仲激到惱羞

唔洗理佢啦
乜撚野kawhi防守完爆阿逹斯,保雲
on9,未撚睇過係度9 up

都講到咁, 唔差在比較埋Lebron James

1. 擊敗50-勝場球隊場數

Kobe bryant 擊敗50-勝場球隊達25次, 歷史最多
第2係Michael Jordan, 20次
Lebron James, 15次

Kobe
1997-98 Seattle SuperSonics Record: 61-21
1999-00 Phoenix Suns Record: 53-29
1999-00 Portland Trail Blazers Record: 59-23
1999-00 Indiana Pacers Record: 56-26
1999-00 NBA Champions
2000-01 Portland Trail Blazers Record: 50-32
2000-01 Sacramento Kings Record: 55-27
2000-01 San Antonio Spurs Record: 58-24
2000-01 Philadelphia 76ers Record: 56-26
2000-01 NBA Champions
2001-02 San Antonio Spurs Record: 58-24
2001-02 Sacramento Kings Record: 61-21
2001-02 New Jersey Nets Record: 52-30
2001-02 NBA Champions
2002-03 Minnesota Timberwolves Record: 51-31
2003-04 San Antonio Spurs Record: 57-25
2003-04 Minnesota Timberwolves Record: 58-24
2003-04 NBA Finals
2007-08 Denver Nuggets Record: 50-32
2007-08 Utah Jazz Record: 54-28
2007-08 San Antonio Spurs Record: 56-26
2007-08 NBA Finals
2008-09 Houston Rockets Record: 53-29
2008-09 Denver Nuggets Record: 54-28
2008-09 Orlando Magic Record: 59-23
2008-09 NBA Champions
2009-10 Oklahoma City Thunder Record: 50-32
2009-10 Utah Jazz Record: 53-29
2009-10 Phoenix Suns Record: 54-28
2009-10 Boston Celtics Record: 50-32
2009-10 NBA Champions

Lebron:

Lebron:

2006-2007 - Pistons (53-29)
2006-2007 - NBA Finals
2010-2011 - Celtics (56-26)
2010-2011 - Bulls (62-20)
2010-2011 NBA Finals
2011-2012 - Thunder (Lockout season)
2012 NBA Champions
2012-2013 - Spurs (58-24)
2013 NBA Champions
2013-2014 - Pacers (56-26)
2013-2014 NBA Finals
2014-2015 - Bulls (50-32)
2014-2015 - Hawks (60-22)
2014-2015 NBA Finals
2015-2016 - Raptors (56-26)
2015-2016 - Warriors (73-9)
2016 NBA Champions
2016-2017 Raptors (51-31)
2016-2017 Celtics (53-29)
2016-2017 NBA Finals
2017-2018- Celtics (55-27)
2017-2018- Raptors (59-23)

2. 面對50-勝場球隊次數

Kobe bryant 面對50-勝場球隊達35次, (應該係)歷史最多
第2係Tim Duncan, 28次
Lebron James, 23次

3. 面對勝率50% (41勝)或以下球隊場數

Kobe bryant 打左220場playoffs, 從未面對勝率50%(即41勝)或以下勝率的球隊
Michael Jordan 2次
Tim Duncan 1次
Lebron James 7次

4. Kobe bryant 生於東西岸最強弱懸殊時期

其中2008及2010, 西岸排名第8 球隊勝場係50場, 此勝場於東岸排第4
換句話說, 東岸最尾4支季後賽球隊放入西岸, 全部入唔到季後賽

5. 歷史上只有4隊於季後賽中, 連續擊敗4隊50-勝場球隊, kobe bryant 獨佔三次

94 Rockets (被稱含金量高的一冠軍)
01 Lakers
08 Lakers
10 Lakers

湧士獨大個年有5隊50勝

牛仔68勝個年有6隊

屌你老母邊撚到獨大啊傻閪

仲有啊，73勝個年仲有隊狗刺拎67勝啊柒頭

獨你老母閪大啊

73+67 勁過 8隊50
又屈我話牛仔嗰年獨大

依家d垃圾放返去以前5,6線都唔係

照你logic贏得多=對手廢而唔係隊波勁?

照你logic 72勝公牛都好撚垃圾下轉蝦弱隊

贏73勝球隊唔比j，反而拎贏50勝球隊打j

尊古賤今完未

我敢講，擺隻wb返05~10年。佢會單騎打到60勝撚到nash,fisher含撚

你下下偷換概念 點夠你玩

有野你就講啦傻閪。

50勝就年年都出5，6隊，73勝隊就歷史得1隊

你唔會話贏50勝隊含金量高過贏73勝下話

含金量都要睇占咩隊友 打東岸定西岸 有沒黑哨等

反勝1-3個年真係近十年最黑

02帝王，10年無tmac，姚明要打7場

11年夾傷Perkins+game7罰球黑哨

就係要講 人地講ad 你就叫人先唔好講 成個小學雞咁

退左休就摺埋啦 成日出黎搵存在感

以前星級球員平均分散
家下個個都抱團 點搵咁多隊50勝隊伍

多謝巴打 kobe死忠表示見到依啲post好感動。

首輪差8.5 勝喎

我都係

唔係話反占，但係見佢成班吹撚到隊友幾撚廢又話佢超越MJ又盛 真係好撚嘔心

打波豪無美感走步已經算

Sorry，打漏，係狗鼻首輪同占士次輪差唔多

係咪唔識中文
閱讀理解咩grade 啊

而家話緊ad 帶隊入唔到西決
帶隊入playoffs 次數都少啊

又走步, 又落地先射
你拎出來歌頌吾王?

Ad 勁過c webb好撚多啦

沾狗仲有面上水

KOBE 行撚開啦

用贏活塞五虎打飛機
Check下當年活塞既roster先衝出黎啦

攞乜撚嘢73勝黎講
拎啲極端數據黎講無意思
唔通你話73勇士勝勁過公牛72勝咩
同埋好似馬刺果啲季尾收主力輪休
kobe拎過81分
都無人會話佢勁過mj啦

游完過黎兼比錢你

錯post

點都好
kobe打法係近廿年最靚

點解成日都有呢類嘈交post

屌你老母你真係唔識架wor
你咁樣睇係走步? 不如數下LBJ果D先啦
落地先射?
屌你真係ON9到冇倫

笑搞死比人打到仆街

當年東一嘅活塞53勝 東二嘅騎如果喺西岸係排第六 即係第一輪就要對58勝，西三嘅馬刺